男朋友粒Lin同耳仔唔係呈一條直線

佢係咪有絕症

我入到黎.gif

斜線唔撚係直線啊？

會呈一條直線？。。。

兩點相連，永遠都係直線嫁啦，on99

up乜鳩野， 兩粒lin係同屎忽窿成一直線先係正常喎

睇下醫生啦